Yv-wi U-we-tsi u-lu-tsv a-li-s-da-yv-hv-s-ga a-le a-di-ta-s-ga; hi-a-no ni-tsi-we-ha; Gv-ni-yu-quo a-s-ga-ya u-gv-v-s-gi a-li-s-da-yv-di a-le gi-ga-ge--a-di-ta-s-di a-di-ta-s-gi, a-de-lv a-ni-gi-si-do-hi a-le a-ni-s-ga-na u-na-li-i.
